# translation of abrt.master.zh_CN(2).po to Wei Liu
# Eunju Kim <eukim@redhat.com>, 2009.
# cyrushmh <cyrushmh@vip.qq.com;cyrusyzgtt@gmail.com>, 2009.
# Leah Liu <lliu@redhat.com>, 2009, 2010.
# chenhuan <chenhuan.gt@gmail.com>, 2010.
# Huan Chen <chenhuan.gt@gmail.com>, 2010.
# Huan Chen <chenhuan.gt at gmail.com>, 2010.
# Huan Chen <chenhuan dot gt at gmail dot com>, 2010.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: abrt.master.zh_CN(2)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: jmoskovc@redhat.com\n"
"POT-Creation-Date: 2010-07-29 13:47+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-07-30 10:40+1000\n"
"Last-Translator: Leah Liu <lliu@redhat.com>\n"
"Language-Team: Wei Liu\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: KBabel 1.11.4\n"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:466
#, c-format
msgid "New bug id: %i"
msgstr "新的 bug id：%i"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:561
#, c-format
msgid ""
"Cannot login. Check Edit->Plugins->Bugzilla and /etc/abrt/plugins/Bugzilla."
"conf. Server said: %s"
msgstr ""
"无法登录。请检查 编辑->插件->Bugzilla 和 /etc/abrt/plugins/Bugzilla.conf。服"
"务器回复：%s"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:681
msgid ""
"Empty login or password.\n"
"Please check "
msgstr ""
"空登录名或密码。\n"
"请检查一下！"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:690
msgid "Logging into bugzilla..."
msgstr "正在登录 bugzilla ……"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:693
msgid "Checking for duplicates..."
msgstr "检查是否存在重复……"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:714 ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:749
msgid "Missing mandatory member 'bugs'"
msgstr "缺少必需成员 'bugs'"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:732 ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:765
#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:841
msgid "get_bug_info() failed. Could not collect all mandatory information"
msgstr "get_bug_info() 失败。不能收集到所有必需信息。"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:781
msgid "Creating a new bug..."
msgstr "生成新 bug......"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:786
msgid "Bugzilla entry creation failed"
msgstr "Bugzilla 条目生成失败"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:796 ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:891
msgid "Logging out..."
msgstr "正在注销……"

#. decision based on state
#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:815
#, c-format
msgid "Bug is already reported: %i"
msgstr " bug 已报告：%i"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:826
#, c-format
msgid "Bugzilla couldn't find parent of bug %d"
msgstr "Bugzilla 不能找到 bug 的父级（%d）"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:855 ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:856
#, c-format
msgid "Adding %s to CC list"
msgstr "在 CC 列表中添加 %s"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:880
#, c-format
msgid "Adding new comment to bug %d"
msgstr "在 bug 中添加新注释（%d）"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.cpp:979
msgid "Reports bugs to bugzilla"
msgstr "向 bugzilla 报告 bug"

#: ../lib/Plugins/CCpp.cpp:185
msgid "Generating backtrace"
msgstr "正在生成回溯"

#: ../lib/Plugins/CCpp.cpp:353
msgid "Starting the debuginfo installation"
msgstr "正在启动调试信息的安装"

#. Compatibility code.
#. This whole block should be deleted for Fedora 14.
#: ../lib/Plugins/CCpp.cpp:566
msgid "Getting global universal unique identification..."
msgstr "正在取得全局的通用唯一标识......"

#: ../lib/Plugins/CCpp.cpp:748
msgid "Skipping the debuginfo installation"
msgstr "跳过调试信息的安装"

#: ../lib/Plugins/CCpp.cpp:1061
msgid "Analyzes crashes in C/C++ programs"
msgstr "使用 C/C++ 程序分析崩溃"

#: ../lib/Plugins/FileTransfer.cpp:53 ../lib/Plugins/ReportUploader.cpp:97
msgid "FileTransfer: URL not specified"
msgstr "文件传送器： URL 未指定"

#: ../lib/Plugins/FileTransfer.cpp:57 ../lib/Plugins/ReportUploader.cpp:101
#, c-format
msgid "Sending archive %s to %s"
msgstr "正在发送归档 %s 至 %s"

#: ../lib/Plugins/FileTransfer.cpp:298
msgid "FileTransfer: Creating a report..."
msgstr "文件传送器：正在创建报告......"

#: ../lib/Plugins/FileTransfer.cpp:322 ../lib/Plugins/FileTransfer.cpp:351
#, c-format
msgid "Cannot create and send an archive: %s"
msgstr "无法生成并及发送归档：%s"

#: ../lib/Plugins/FileTransfer.cpp:418
msgid "Sends a report via FTP or SCTP"
msgstr "使用 FTP 或者 SCTP 发送报告"

#: ../lib/Plugins/Kerneloops.cpp:142
msgid "Analyzes kernel oopses"
msgstr "分析内核 opps"

#: ../lib/Plugins/KerneloopsReporter.cpp:94
msgid "Creating and submitting a report..."
msgstr "正在创建及提交报告……"

#: ../lib/Plugins/KerneloopsReporter.cpp:142
msgid "Sends kernel oops information to kerneloops.org"
msgstr "向 kerneloops.org 发送内核 opps 信息"

#: ../lib/Plugins/KerneloopsScanner.cpp:200
msgid "Periodically scans for and saves kernel oopses"
msgstr "周期性扫描并保存内核 opps"

#: ../lib/Plugins/Logger.cpp:73
#, c-format
msgid "Writing report to '%s'"
msgstr "正在将报告写入 '%s'"

#: ../lib/Plugins/Logger.cpp:79
#, c-format
msgid "The report was appended to %s"
msgstr "已在 %s 中附加该报告"

#: ../lib/Plugins/Logger.cpp:79
#, c-format
msgid "The report was stored to %s"
msgstr "已在 %s 中保存该报告"

#: ../lib/Plugins/Logger.cpp:87
msgid "Writes report to a file"
msgstr "将报告写入文件"

#: ../lib/Plugins/Mailx.cpp:135
msgid "Sending an email..."
msgstr "正在发送电子邮件……"

#: ../lib/Plugins/Mailx.cpp:192
msgid "Sends an email with a report (via mailx command)"
msgstr "发送带报告的电子邮件（使用 mailx 命令）"

#: ../lib/Plugins/Python.cpp:97
msgid "Analyzes crashes in Python programs"
msgstr "使用 Python 程序分许崩溃"

#: ../lib/Plugins/ReportUploader.cpp:130
#, c-format
msgid "Sending failed, trying again. %s"
msgstr "发送失败，再试一次。%s"

#: ../lib/Plugins/ReportUploader.cpp:192
msgid "Creating a ReportUploader report..."
msgstr "正在生成 ReportUploader 报告......"

#: ../lib/Plugins/ReportUploader.cpp:502
msgid "Packs crash data into .tar.gz file, optionally uploads it via FTP/SCP/etc"
msgstr "将崩溃数据打包成 .tar.gz 文件，并可使用 FTP/SCP/etc 将其上传。"

#: ../lib/Plugins/RHTSupport.cpp:233
msgid "Creating a new case..."
msgstr "正在创建新案例……"

#: ../lib/Plugins/RunApp.cpp:73
msgid "Runs a command, saves its output"
msgstr "运行命令保存其输出结果"

#: ../lib/Plugins/SOSreport.cpp:98
#, c-format
msgid "Running sosreport: %s"
msgstr "正在运行 sosreport：%s"

#: ../lib/Plugins/SOSreport.cpp:103
msgid "Finished running sosreport"
msgstr "sosreport 运行完毕"

#: ../lib/Plugins/SOSreport.cpp:159
msgid "Runs sosreport, saves the output"
msgstr "运行 sosreport，保存输出结果。"

#: ../lib/Plugins/SQLite3.cpp:678
msgid "Keeps SQLite3 database about all crashes"
msgstr "保留 SQLite3 数据库中所有崩溃"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.glade.h:1
msgid "<b>Bugzilla plugin configuration</b>"
msgstr "<b>Bugzilla 插件配置</b>"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.glade.h:2
msgid "Bugzilla URL:"
msgstr "Bugzilla URL："

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.glade.h:3
msgid "Don't have an account yet?"
msgstr "有还没有帐户吗？"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.glade.h:4
msgid "Login(email):"
msgstr "登录（电子邮件）："

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.glade.h:5 ../lib/Plugins/RHTSupport.glade.h:3
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.glade.h:6 ../lib/Plugins/RHTSupport.glade.h:5
msgid "SSL verify"
msgstr "SSL 验证"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.glade.h:7 ../lib/Plugins/RHTSupport.glade.h:6
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: ../lib/Plugins/Bugzilla.glade.h:8
msgid ""
"You can create it <a href=\"https://bugzilla.redhat.com/createaccount.cgi"
"\">here</a>"
msgstr "您可在<a href=\"https://bugzilla.redhat.com/createaccount.cgi\">这里</a>生成它"

#: ../lib/Plugins/KerneloopsReporter.glade.h:1
msgid "<b>Kerneloops Reporter plugin configuration</b>"
msgstr "<b>内核回送报告程序插件配置</b>"

#: ../lib/Plugins/KerneloopsReporter.glade.h:2
msgid "Submit URL:"
msgstr "提交 URL："

#: ../lib/Plugins/Logger.glade.h:1
msgid "<b>Logger plugin configuration</b>"
msgstr "<b>日志程序插件配置</b>"

#: ../lib/Plugins/Logger.glade.h:2
msgid "Append new logs"
msgstr "附加新日志"

#: ../lib/Plugins/Logger.glade.h:3
msgid "Logger file:"
msgstr "日志程序文件："

#: ../lib/Plugins/Mailx.glade.h:1
msgid "<b>Mailx plugin configuration</b>"
msgstr "<b>Mailx 插件配置</b>"

#: ../lib/Plugins/Mailx.glade.h:2
msgid "Recipient's Email:"
msgstr "收件人电子邮件："

#: ../lib/Plugins/Mailx.glade.h:3
msgid "Send Binary Data"
msgstr "发送二进制数据"

#: ../lib/Plugins/Mailx.glade.h:4
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#: ../lib/Plugins/Mailx.glade.h:5
msgid "Your Email:"
msgstr "您的邮件："

#: ../lib/Plugins/ReportUploader.glade.h:1
msgid "<b>Ticket Uploader plugin configuration</b>"
msgstr "<b>Ticket 上传程序插件配置</b>"

#: ../lib/Plugins/ReportUploader.glade.h:2
msgid "Customer:"
msgstr "客户："

#: ../lib/Plugins/ReportUploader.glade.h:3
msgid "Retry count:"
msgstr "重试次数："

#: ../lib/Plugins/ReportUploader.glade.h:4
msgid "Retry delay:"
msgstr "重试延迟："

#: ../lib/Plugins/ReportUploader.glade.h:5
msgid "Ticket:"
msgstr "Ticket："

#: ../lib/Plugins/ReportUploader.glade.h:6
msgid "URL:"
msgstr "URL："

#: ../lib/Plugins/ReportUploader.glade.h:7
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../lib/Plugins/ReportUploader.glade.h:8
msgid "Use encryption"
msgstr "使用加密"

#: ../lib/Plugins/RHTSupport.glade.h:1
msgid "<b>RHTSupport plugin configuration</b>"
msgstr "<b>RHTSupport 插件配置</b>"

#: ../lib/Plugins/RHTSupport.glade.h:2
msgid "Login:"
msgstr "登录："

#: ../lib/Plugins/RHTSupport.glade.h:4
msgid "RHTSupport URL:"
msgstr "RHTSupport URL："

#: ../src/Applet/abrt-applet.desktop.in.h:1
msgid "ABRT notification applet"
msgstr "ABRT 通知程序"

#: ../src/Applet/abrt-applet.desktop.in.h:2 ../src/Gui/abrt.desktop.in.h:1
#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:10 ../src/Gui/CCMainWindow.py:8
#: ../src/Gui/report.glade.h:16
msgid "Automatic Bug Reporting Tool"
msgstr "自动 bug 报告工具"

#: ../src/Applet/Applet.cpp:85
#, c-format
msgid "A crash in the %s package has been detected"
msgstr "已探测到 %s 软件包中的一个崩溃"

#: ../src/Applet/Applet.cpp:87
msgid "A crash has been detected"
msgstr "已发觉一个崩溃"

#: ../src/Applet/Applet.cpp:284
msgid "ABRT service is not running"
msgstr "ABRT 服务不在运行"

#: ../src/Applet/CCApplet.cpp:39 ../src/Applet/CCApplet.cpp:260
#: ../src/Applet/CCApplet.cpp:287
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../src/Applet/CCApplet.cpp:89
msgid "Notification area applet that notifies users about issues detected by ABRT"
msgstr "用来通知用户 ABRT 所探测到问题的通告区小应用程序"

#: ../src/Applet/CCApplet.cpp:105 ../src/Gui/ccgui.glade.h:23
msgid "translator-credits"
msgstr "译者名单"

#: ../src/Applet/CCApplet.cpp:115
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ../src/Applet/CCApplet.cpp:253 ../src/Gui/ccgui.glade.h:13
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: ../src/Applet/CCApplet.cpp:256 ../src/Applet/CCApplet.cpp:284
msgid "Open ABRT"
msgstr "打开 ABRT"

#: ../src/CLI/CLI.cpp:56
#, c-format
msgid ""
"\tUID        : %s\n"
"\tUUID       : %s\n"
"\tPackage    : %s\n"
"\tExecutable : %s\n"
"\tCrash Time : %s\n"
"\tCrash Count: %s\n"
msgstr ""
"\tUID        : %s\n"
"\tUUID       : %s\n"
"\tPackage    : %s\n"
"\tExecutable : %s\n"
"\tCrash Time : %s\n"
"\tCrash Count: %s\n"

#: ../src/CLI/CLI.cpp:74
#, c-format
msgid "\tHostname   : %s\n"
msgstr "\tHostname   : %s\n"

#: ../src/CLI/CLI.cpp:103
#, c-format
msgid ""
"Crash ID:           %s:%s\n"
"Last crash:         %s\n"
"Analyzer:           %s\n"
"Component:          %s\n"
"Package:            %s\n"
"Command:            %s\n"
"Executable:         %s\n"
"System:             %s, kernel %s\n"
"Rating:             %s\n"
"Coredump file:      %s\n"
"Reason:             %s\n"
msgstr ""
"崩溃 ID：            %s:%s\n"
"上一个崩溃：         %s\n"
"分析程序：           %s\n"
"组件：               %s\n"
"软件包：             %s\n"
"命令：               %s\n"
"可执行：             %s\n"
"系统：               %s, kernel %s\n"
"等级：               %s\n"
"核转储文件：         %s\n"
"原因：               %s\n"

#: ../src/CLI/CLI.cpp:133
#, c-format
msgid "Crash function:     %s\n"
msgstr "崩溃功能：     %s\n"

#: ../src/CLI/CLI.cpp:137
#, c-format
msgid "Hostname:           %s\n"
msgstr "主机名：           %s\n"

#: ../src/CLI/CLI.cpp:141
#, c-format
msgid ""
"\n"
"How to reproduce:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"\n"
"如何重复：\n"
"%s\n"

#: ../src/CLI/CLI.cpp:145
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Comment:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"\n"
"注释：\n"
"%s\n"

#: ../src/CLI/CLI.cpp:151
#, c-format
msgid ""
"\n"
"Backtrace:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"\n"
"回溯：\n"
"%s\n"

#. Message has embedded tabs.
#: ../src/CLI/CLI.cpp:249
#, c-format
msgid ""
"Usage: %s [OPTION]\n"
"\n"
"Startup:\n"
"\t-V, --version\t\tdisplay the version of %s and exit\n"
"\t-?, --help\t\tprint this help\n"
"\n"
"Actions:\n"
"\t-l, --list\t\tprint a list of all crashes which are not yet reported\n"
"\t      -f, --full\tprint a list of all crashes, including the already "
"reported ones\n"
"\t-r, --report CRASH_ID\tcreate and send a report\n"
"\t      -y, --always\tcreate and send a report without asking\n"
"\t-d, --delete CRASH_ID\tremove a crash\n"
"\t-i, --info CRASH_ID\tprint detailed information about a crash\n"
"\t      -b, --backtrace\tprint detailed information about a crash including "
"backtrace\n"
"CRASH_ID can be:\n"
"\tUID:UUID pair,\n"
"\tunique UUID prefix  - the crash with matching UUID will be acted upon\n"
"\t@N  - N'th crash (as displayed by --list --full) will be acted upon\n"
msgstr ""
"用法： %s [OPTION]\n"
"\n"
"Startup:\n"
"\t-V, --version\t\tdisplay the version of %s and exit\n"
"\t-?, --help\t\tprint this help\n"
"\n"
"Actions:\n"
"\t-l, --list\t\tprint a list of all crashes which are not yet reported\n"
"\t      -f, --full\tprint a list of all crashes, including the already "
"reported ones\n"
"\t-r, --report CRASH_ID\tcreate and send a report\n"
"\t      -y, --always\tcreate and send a report without asking\n"
"\t-d, --delete CRASH_ID\tremove a crash\n"
"\t-i, --info CRASH_ID\tprint detailed information about a crash\n"
"\t      -b, --backtrace\tprint detailed information about a crash including "
"backtrace\n"
"CRASH_ID can be:\n"
"\tUID:UUID pair,\n"
"\tunique UUID prefix  - the crash with matching UUID will be acted upon\n"
"\t@N  - N'th crash (as displayed by --list --full) will be acted upon\n"

#: ../src/CLI/CLI.cpp:295
msgid "You must specify exactly one operation"
msgstr "您必须指定具体的操作"

#: ../src/CLI/report.cpp:179
#, c-format
msgid "# This field is read only\n"
msgstr "# 该字段为只读\n"

#: ../src/CLI/report.cpp:199
msgid "# Describe the circumstances of this crash below"
msgstr "# 在下面描述此崩溃的发生环境"

#: ../src/CLI/report.cpp:201
msgid "# How to reproduce the crash?"
msgstr "# 如何再现该崩溃？"

#: ../src/CLI/report.cpp:203
msgid ""
"# Backtrace\n"
"# Check that it does not contain any sensitive data (passwords, etc.)"
msgstr ""
"# 回溯\n"
"# 检查它是否包含任何敏感数据（密码等等）。"

#: ../src/CLI/report.cpp:205
msgid "# Architecture"
msgstr "# 架构"

#: ../src/CLI/report.cpp:206
msgid "# Command line"
msgstr "# 命令行"

#: ../src/CLI/report.cpp:207
msgid "# Component"
msgstr "# 组件"

#: ../src/CLI/report.cpp:208
msgid "# Core dump"
msgstr "# 内存转储"

#: ../src/CLI/report.cpp:209
msgid "# Executable"
msgstr "# 可执行文件"

#: ../src/CLI/report.cpp:210
msgid "# Kernel version"
msgstr "# 内核版本"

#: ../src/CLI/report.cpp:211
msgid "# Package"
msgstr "# 软件包"

#: ../src/CLI/report.cpp:212
msgid "# Reason of crash"
msgstr "# 崩溃原因"

#: ../src/CLI/report.cpp:213
msgid "# Release string of the operating system"
msgstr "# 操作系统的发行版本"

#: ../src/CLI/report.cpp:336
msgid "Cannot run vi: $TERM, $VISUAL and $EDITOR are not set"
msgstr "无法运行 vi：还没有设置 $TERM、$VISUAL 和 $EDITOR"

#: ../src/CLI/report.cpp:424
msgid ""
"\n"
"The report has been updated"
msgstr ""
"\n"
"该报告已更新"

#: ../src/CLI/report.cpp:426
msgid ""
"\n"
"No changes were detected in the report"
msgstr ""
"\n"
"未查出报告有更改"

#. Read the missing information and push it to plugin settings.
#: ../src/CLI/report.cpp:646
#, c-format
msgid "Wrong settings were detected for plugin %s\n"
msgstr "探测到插件 %s 的错误设置。\n"

#: ../src/CLI/report.cpp:650
msgid "Enter your login: "
msgstr "输入您的登录名："

#: ../src/CLI/report.cpp:656
msgid "Enter your password: "
msgstr "输入您的密码："

#: ../src/CLI/report.cpp:700
msgid "Reporting..."
msgstr "报告中……"

#: ../src/CLI/report.cpp:719
#, c-format
msgid "Report using %s? [y/N]: "
msgstr "用 %s 报告？［y/N］："

#: ../src/CLI/report.cpp:722
msgid "Skipping..."
msgstr "跳过中……"

#: ../src/CLI/report.cpp:739
#, c-format
msgid "Crash reported via %d plugins (%d errors)\n"
msgstr "使用 %d 插件报告的崩溃（%d 错误）\n"

#: ../src/Daemon/CommLayerServerDBus.cpp:234
msgid "Comment is too long"
msgstr "评论过长"

#: ../src/Daemon/CommLayerServerDBus.cpp:238
msgid "'How to reproduce' is too long"
msgstr "“如何再现”过长"

#: ../src/Daemon/Daemon.cpp:517
msgid ""
"The size of the report exceeded the quota. Please check system's "
"MaxCrashReportsSize value in abrt.conf."
msgstr "报告大小已超出配额。请检查在 abrt.conf 文件中系统的 MaxCrashReportsSize 值。"

#: ../src/Daemon/MiddleWare.cpp:579
msgid "Database plugin not specified. Please check abrtd settings."
msgstr "没有指定数据库插件。请检查 abrtd 设置。"

#: ../src/Gui/abrt.desktop.in.h:2
msgid "View and report application crashes"
msgstr "查看并报告应用程序崩溃"

#: ../src/Gui/ABRTExceptions.py:6
msgid "Another client is already running, trying to wake it..."
msgstr "另一客户端已经在运行，正在尝试唤醒它......"

#: ../src/Gui/ABRTExceptions.py:13
msgid "Got unexpected data from the daemon (is the database properly updated?)."
msgstr "从守护进程得到意外数据（数据库是否正常更新？）。"

#: ../src/Gui/ABRTPlugin.py:62
msgid "Not loaded plugins"
msgstr "未载入的插件"

#: ../src/Gui/ABRTPlugin.py:63
msgid "Analyzer plugins"
msgstr "分析器插件"

#: ../src/Gui/ABRTPlugin.py:64
msgid "Action plugins"
msgstr "动作插件"

#: ../src/Gui/ABRTPlugin.py:65
msgid "Reporter plugins"
msgstr "报告器插件"

#: ../src/Gui/ABRTPlugin.py:66
msgid "Database plugins"
msgstr "数据库插件"

#: ../src/Gui/CCDBusBackend.py:74 ../src/Gui/CCDBusBackend.py:97
msgid "Cannot connect to system dbus."
msgstr "不能连接到系统 dbus。"

#: ../src/Gui/CCDBusBackend.py:120 ../src/Gui/CCDBusBackend.py:123
msgid "Please check if the abrt daemon is running."
msgstr "请检查 abrt 守护进程是否正在运行。"

#. FIXME: BUG: BarWindow remains. (how2reproduce: delete "component" in a dump dir and try to report it)
#: ../src/Gui/CCDBusBackend.py:174
msgid ""
"Daemon did not return a valid report info.\n"
"Is debuginfo missing?"
msgstr ""
"守护进程未返回有效的报告信息。\n"
"调试信息是否缺失？"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:1
msgid "(C) 2009, 2010 Red Hat, Inc."
msgstr "(C) 2009, 2010 红帽公司."

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:2
msgid "<b>Bug Reports:</b>"
msgstr "<b> bug 报告：</b>"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:3
msgid "<b>Command:</b>"
msgstr "<b>命令：</b>"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:4
msgid "<b>Comment:</b>"
msgstr "<b>评论：</b>"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:5
msgid "<b>Crash Count:</b>"
msgstr "<b>崩溃次数：</b>"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:6
msgid "<b>Latest Crash:</b>"
msgstr "<b>最近的崩溃：</b>"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:7
msgid "<b>Reason:</b>"
msgstr "<b>原因：</b>"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:8
msgid "<b>User:</b>"
msgstr "<b>用户：</b>"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:9
msgid "About ABRT"
msgstr "关于 ABRT"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:11
msgid "Copy to Clipboard"
msgstr "复制到剪切板"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:12 ../src/Gui/settings.glade.h:19
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:14
msgid ""
"This program is free software; you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the GNU General Public License as published by the Free "
"Software Foundation; either version 2 of the License, or (at your option) "
"any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT "
"ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or "
"FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for "
"more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License along with "
"this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""
"本程序为自由软件；您可依据自由软件基金会所发表的 GNU 通用公共许可证对本程序再"
"发布与／或修改；无论您依据的是本授权的第二版或（您自选的）任何后续版本。\n"
"\n"
"本程序是基于使用目的而加以发布，然而不负任何担保责任；亦无对适售性或特定目的"
"适用性所为的默示性担保。详情请参考 GNU 通用公共许可证。\n"
"\n"
"您应该已收到了附于本程序的 GNU 通用公共授权的副本。若没有收到，请查看 "
"<http://www.gnu.org/licenses/>。"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:19
msgid "View log"
msgstr "查看日志"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:20
msgid "_Edit"
msgstr "编辑（_E）"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:21
msgid "_File"
msgstr "文件（_F）"

#: ../src/Gui/ccgui.glade.h:22
msgid "_Help"
msgstr "帮助（_H）"

#. add pixbuff separatelly
#: ../src/Gui/CCMainWindow.py:63
msgid "Reported"
msgstr "已报告"

#: ../src/Gui/CCMainWindow.py:71
msgid "Application"
msgstr "应用程序"

#: ../src/Gui/CCMainWindow.py:73
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: ../src/Gui/CCMainWindow.py:75
msgid "Latest Crash"
msgstr "最近的崩溃"

#: ../src/Gui/CCMainWindow.py:143
#, python-format
msgid ""
"Cannot show the settings dialog.\n"
"%s"
msgstr ""
"无法显示设置对话。\n"
"%s"

#: ../src/Gui/CCMainWindow.py:148
#, python-format
msgid ""
"Unable to finish the current task!\n"
"%s"
msgstr ""
"无法完成当前任务！\n"
"%s"

#. there is something wrong with the daemon if we cant get the dumplist
#: ../src/Gui/CCMainWindow.py:183
#, python-format
msgid ""
"Error while loading the dumplist.\n"
"%s"
msgstr ""
"载入转储列表时出错。\n"
"%s"

#: ../src/Gui/CCMainWindow.py:241
#, python-format
msgid ""
"<b>%s Crash</b>\n"
"%s"
msgstr ""
"<b>%s 崩溃</b>\n"
"%s"

#: ../src/Gui/CCMainWindow.py:337
msgid "You have to select a crash to copy."
msgstr "您必须选择一个崩溃来复制。"

#: ../src/Gui/CCMainWindow.py:422
msgid ""
"Usage: abrt-gui [OPTIONS]\n"
"\t-v[vv]\t\t\tVerbose\n"
"\t--report=CRASH_ID\tDirectly report crash with CRASH_ID"
msgstr ""
"用法：abrt-gui [选项]\n"
"\t-v[vv]\t\t\t\t冗长的\n"
"\t--report=崩溃标识\t\t直接报告带有此崩溃标识的崩溃"

#: ../src/Gui/CCMainWindow.py:445
#, python-format
msgid ""
"No such crash in the database, probably wrong crashid.\n"
"crashid=%s"
msgstr ""
"数据库中没有这个崩溃，可能是错误的 crashid。\n"
"crashid=%s"

#. default texts
#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:22 ../src/Gui/CReporterAssistant.py:19
msgid "Brief description of how to reproduce this or what you did..."
msgstr "简要描述如何重复此崩溃或者您做了什么......"

#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:107
msgid "You must check the backtrace for sensitive data."
msgstr "您必须检查回溯是否包含敏感数据。"

#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:118 ../src/Gui/CReporterAssistant.py:308
#, python-format
msgid ""
"Reporting disabled because the backtrace is unusable.\n"
"Please try to install debuginfo manually using the command: <b>debuginfo-"
"install %s</b> \n"
"then use the Refresh button to regenerate the backtrace."
msgstr ""
"因为回溯不可用，所以不能报告。\n"
"请尝试用命令 <b>debuginfo-install %s</b> 手动安装调试信息，\n"
"然后按刷新按钮来重新生成回溯。"

#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:120
msgid "The backtrace is unusable, you cannot report this!"
msgstr "回溯不可用，您不能报告这个 bug！"

#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:124 ../src/Gui/CReporterAssistant.py:314
msgid ""
"The backtrace is incomplete, please make sure you provide the steps to "
"reproduce."
msgstr "回溯是不完整的，请确定您提供了重复该错误的完整步骤。"

#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:130
msgid "Reporting disabled, please fix the problems shown above."
msgstr "不能报告，请修复以上显示的问题。"

#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:132
msgid "Sends the report using the selected plugin."
msgstr "用选择的插件发送报告。"

#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:398
msgid ""
"No reporter plugin available for this type of crash.\n"
"Please check abrt.conf."
msgstr ""
"没有可用于该类型崩溃的报告器插件。\n"
"请检查 abrt.conf。"

#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:418 ../src/Gui/CReporterAssistant.py:201
#: ../src/Gui/PluginsSettingsDialog.py:169
#, python-format
msgid ""
"Cannot save plugin settings:\n"
" %s"
msgstr ""
"无法保存插件设置：\n"
" %s"

#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:448 ../src/Gui/CReporterAssistant.py:231
#, python-format
msgid "Configure %s options"
msgstr "配置 %s 选项"

#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:498 ../src/Gui/CReporterAssistant.py:845
msgid ""
"Unable to get report!\n"
"Is debuginfo missing?"
msgstr ""
"无法获取报告！\n"
"调试信息缺失？"

#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:527 ../src/Gui/CReporterAssistant.py:398
#, python-format
msgid ""
"Reporting failed!\n"
"%s"
msgstr ""
"报告失败！\n"
"%s"

#: ../src/Gui/CCReporterDialog.py:553 ../src/Gui/CCReporterDialog.py:574
#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:884
#, python-format
msgid "Error acquiring the report: %s"
msgstr "获取报告时出错：%s"

#: ../src/Gui/ConfBackend.py:77
msgid "Cannot connect to the Gnome Keyring daemon."
msgstr "无法连接到 Gnome 密钥环守护进程。"

#. could happen if keyring daemon is running, but we run gui under
#. user who is not the owner of the running session - using su
#: ../src/Gui/ConfBackend.py:83
msgid "Cannot get the default keyring."
msgstr "不能获取默认密钥环。"

#: ../src/Gui/ConfBackend.py:102 ../src/Gui/ConfBackend.py:118
msgid "Access to gnome-keyring has been denied, plugins settings will not be saved."
msgstr "对 gnome 密钥环的访问被拒绝，插件设置将不会被保存。"

#. we tried 2 times, so giving up the authorization
#: ../src/Gui/ConfBackend.py:152
#, python-format
msgid "Access to gnome-keyring has been denied, cannot load the settings for %s!"
msgstr "对 gnome 密钥环的访问被拒绝，无法载入 %s 的设置！"

#: ../src/Gui/ConfBackend.py:205
msgid "Access to gnome-keyring has been denied, cannot load settings."
msgstr "对 gnome 密钥环的访问被拒绝，无法载入设置。"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:20
msgid "Crash info doesn't contain a backtrace"
msgstr "崩溃信息中不包含回溯"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:280
#, python-format
msgid "Rating is required by the %s plugin"
msgstr "%s 插件需要等级"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:282
msgid "Rating is not required by any plugin, skipping the check..."
msgstr "所有插件都不需要等级，跳过这个检查......"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:286
#, python-format
msgid "Rating is %s"
msgstr "等级为 %s"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:289
msgid "Crashdump doesn't have rating => we suppose it's not required"
msgstr "崩溃转储没有等级 => 我们假设它不需要"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:294
msgid "You should check the backtrace for sensitive data."
msgstr "您应该检查回溯中是否有敏感数据。"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:295
msgid "You must agree with sending the backtrace."
msgstr "您必须同意发送此回溯。"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:310
msgid "Reporting disabled because the backtrace is unusable."
msgstr "不能报告因为回溯不可用。"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:355
msgid "You did not provide any steps to reproduce."
msgstr "您未提供任何重复步骤。"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:369
msgid "You did not provide any comments."
msgstr "您未提供任何评论。"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:450
#, python-format
msgid ""
"It looks like an application from the package <b>%s</b> has crashed on your "
"system. It is a good idea to send a bug report about this issue. The report "
"will provide software maintainers with information essential in figuring out "
"how to provide a bug fix for you.\n"
"\n"
"Please review the information that follows and modify it as needed to ensure "
"your bug report does not contain any sensitive data you would rather not "
"share.\n"
"\n"
"Select where you would like to report the bug, and press 'Forward' to "
"continue."
msgstr ""
"看来您系统中来自软件包 <b>%s</b> 的应用程序已崩溃。您可发送关于这个问题的 "
"bug 报告。该报告将提供软件维护者找出 bug 修复方法的必要信息。\n"
"\n"
"请检查下列信息并在必要时修改之以确保您的 bug 报告中不含您不愿意共享的敏感数"
"据。\n"
"\n"
"选择您要在哪里报告此 bug 并按‘前进’继续。"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:510
msgid "Only one reporter plugin is configured."
msgstr "只配置了一个报告程序插件。"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:516
msgid "Send a bug report"
msgstr "发送 bug 报告"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:554
msgid ""
"Below is the backtrace associated with your crash. A crash backtrace "
"provides developers with details about how the crash happened, helping them "
"track down the source of the problem.\n"
"\n"
"Please review the backtrace below and modify it as needed to ensure your bug "
"report does not contain any sensitive data you would rather not share:"
msgstr ""
"下面是与您的崩溃关联的回溯。崩溃回溯为开发者提供崩溃是如何发生的详情，帮助他"
"们追查问题根源。\n"
"\n"
"请检查下面的回溯并在必要时修改它以确保您的 bug 报告中不含任何您不愿共享的敏感"
"数据："

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:595
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:597
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:603
msgid "I agree with submitting the backtrace"
msgstr "我同意提交回溯"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:608
msgid "Approve the backtrace"
msgstr "同意回溯"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:631
msgid "How did this crash happen (step-by-step)? How would you reproduce it?"
msgstr "此崩溃是如何发生的（具体步骤）？您如何重复它？"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:649
msgid "Are there any comments you would like to share with the software maintainers?"
msgstr "您有什么要与软件维护者分享的评论吗？"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:668
msgid "Provide additional details"
msgstr "提供附加细节"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:675
msgid ""
"<b>Tip:</b> Your comments are not private. Please watch what you say "
"accordingly."
msgstr "<b>提示：</b>您的评论不是私下的。请注意您的言论。"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:716
msgid "Confirm and send the report"
msgstr "确认并发送报告"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:718
msgid "Below is a summary of your bug report. Please click 'Apply' to submit it."
msgstr "下面是您的 bug 报告的摘要。请点击‘应用’提交。"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:723
msgid "<b>Basic details</b>"
msgstr "<b>基本细节</b>"

#. left table
#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:730
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:731
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:732
msgid "Executable"
msgstr "可执行文件"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:733
msgid "Cmdline"
msgstr "命令行"

#. right table
#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:735
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:736
msgid "Kernel"
msgstr "内核"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:737
msgid "Release"
msgstr "发行版"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:738
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:749 ../src/Gui/report.glade.h:3
msgid "<b>Backtrace</b>"
msgstr "<b>回溯</b>"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:752
msgid "Click to view..."
msgstr "点击查看......"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:764
msgid "<b>Steps to reproduce:</b>"
msgstr "<b>再现步骤：</b>"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:785
msgid "<b>Comments:</b>"
msgstr "<b>评论：</b>"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:788
msgid "No comment provided!"
msgstr "未提供评论！"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:824
msgid "Finished sending the bug report"
msgstr " bug 报告发送完毕"

#: ../src/Gui/CReporterAssistant.py:828
msgid "<b>Bug reports:</b>"
msgstr "<b> bug 报告：</b>"

#: ../src/Gui/dialogs.glade.h:1
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: ../src/Gui/dialogs.glade.h:2
msgid "Report done"
msgstr "报告完成"

#: ../src/Gui/PluginSettingsUI.py:17
msgid "Cannot find PluginDialog widget in the UI description!"
msgstr "在用户界面描述中未能找到插件对话框小工具！"

#: ../src/Gui/PluginSettingsUI.py:24
#, python-format
msgid ""
"No UI for the plugin <b>%s</b>, this is probably a bug.\n"
"Please report it at <a href=\"https://fedorahosted.org/abrt/newticket"
"\">https://fedorahosted.org/abrt/newticket</a>"
msgstr ""
"没有用于插件 <b>%s</b> 的 UI，这可能是个 bug。\n"
"请在 <a href=\"https://fedorahosted.org/abrt/newticket\">https://"
"fedorahosted.org/abrt/newticket</a> 提交报告。"

#: ../src/Gui/PluginSettingsUI.py:59 ../src/Gui/PluginSettingsUI.py:85
msgid "Combo box is not implemented"
msgstr "未使用复合框"

#: ../src/Gui/PluginSettingsUI.py:68
msgid "Nothing to hydrate!"
msgstr "没有东西来组合！"

#: ../src/Gui/PluginsSettingsDialog.py:24
msgid "Cannot load the GUI description for SettingsDialog!"
msgstr "无法载入对设置对话的图形用户界面描述！"

#. Create/configure columns and add them to pluginlist
#. column "name" has two kind of cells:
#: ../src/Gui/PluginsSettingsDialog.py:41
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../src/Gui/PluginsSettingsDialog.py:148
msgid "Please select a plugin from the list to edit it's options."
msgstr "请从以下列表中选择一个插件以编辑其选项。"

#: ../src/Gui/PluginsSettingsDialog.py:156
#, python-format
msgid ""
"Error while opening the plugin settings UI: \n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"打开插件设置用户界面时出错：\n"
"\n"
"%s"

#: ../src/Gui/progress_window.glade.h:1 ../src/Gui/report.glade.h:17
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: ../src/Gui/progress_window.glade.h:2 ../src/Gui/report.glade.h:21
msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候......"

#: ../src/Gui/report.glade.h:1
msgid " "
msgstr " "

#: ../src/Gui/report.glade.h:2
msgid "<b>Attachments</b>"
msgstr "<b>附件</b>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:4
msgid "<b>Comment</b>"
msgstr "<b>评论</b>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:5
msgid "<b>How to reproduce (in a few simple steps)</b>"
msgstr "<b>如何再现 bug （用简单几步）</b>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:6
msgid "<b>Please fix the following problems:</b>"
msgstr "<b>请修复下列问题：</b>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:7
msgid "<b>Where do you want to report this incident?</b>"
msgstr "<b>您想在哪里报告此事件？</b>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:8
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Architecture:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">架构：</span>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:9
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Cmdline:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">命令行：</span>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:10
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Component:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">组件：</span>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:11
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Executable:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">可执行文件：</span>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:12
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Kernel:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">内核：</span>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:13
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Package:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">软件包：</span>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:14
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Reason:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">理由：</span>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:15
msgid "<span fgcolor=\"blue\">Release:</span>"
msgstr "<span fgcolor=\"blue\">发布名：</span>"

#: ../src/Gui/report.glade.h:18
msgid "Forces ABRT to regenerate the backtrace."
msgstr "强制 ABRT 重新生成回溯。"

#: ../src/Gui/report.glade.h:19
msgid "I checked the backtrace and removed sensitive data (passwords, etc)"
msgstr "我检查了回溯并删除了敏感数据（密码等）"

#: ../src/Gui/report.glade.h:20
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: ../src/Gui/report.glade.h:22
msgid "Reporter Selector"
msgstr "报告器选择器"

#: ../src/Gui/report.glade.h:23
msgid "Send report"
msgstr "发送报告"

#: ../src/Gui/report.glade.h:24
msgid "Show log"
msgstr "显示日志"

#: ../src/Gui/SettingsDialog.py:33 ../src/Gui/SettingsDialog.py:50
msgid "<b>Select plugin</b>"
msgstr "<b>选择插件</b>"

#: ../src/Gui/SettingsDialog.py:36
msgid "<b>Select database backend</b>"
msgstr "<b>选择数据库后端</b>"

#: ../src/Gui/SettingsDialog.py:169
msgid "Remove this job"
msgstr "删除此工作"

#: ../src/Gui/SettingsDialog.py:213
msgid "Remove this action"
msgstr "删除此动作"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:1
msgid "<b>Analyzer plugin</b>"
msgstr "<b>分析器插件</b>"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:2
msgid "<b>Associated action</b>"
msgstr "<b>关联动作</b>"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:3
msgid "<b>Plugin details</b>"
msgstr "<b>插件细节</b>"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:4
msgid "<b>Plugin</b>"
msgstr "<b>插件</b>"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:5
msgid "<b>Time (or period)</b>"
msgstr "<b>时间（或时段）</b>"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:6
msgid "Analyzers, Actions, Reporters"
msgstr "分析器, 动作, 报告器"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:7
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: ../src/Gui/settings.glade.h:8
msgid "Blacklisted packages: "
msgstr "被加入黑名单的软件包："

#: ../src/Gui/settings.glade.h:9
msgid "C_onfigure Plugin"
msgstr "配置插件（_O）"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:10
msgid "Check package GPG signature"
msgstr "检查软件包的 GPG 签名"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:11
msgid "Common"
msgstr "普通"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:12
msgid "Cron"
msgstr "定时任务"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:13
msgid "Database backend: "
msgstr "数据库后端："

#: ../src/Gui/settings.glade.h:14
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: ../src/Gui/settings.glade.h:15
msgid "GPG Keys"
msgstr "GPG 密钥"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:16
msgid "GPG keys: "
msgstr "GPG 密钥："

#: ../src/Gui/settings.glade.h:17
msgid "Max coredump storage size (MB):"
msgstr "最大核心转储存储大小（MB）："

#: ../src/Gui/settings.glade.h:18
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: ../src/Gui/settings.glade.h:20
msgid "Preferences"
msgstr "首选项"

#: ../src/Gui/settings.glade.h:21
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../src/Gui/settings.glade.h:22
msgid "Web Site:"
msgstr "网站："

#: ../src/Gui/settings_wizard.glade.h:1
msgid "<b>Do you want to continue?</b>"
msgstr "<b>您要继续吗？</b>"

#: ../src/Gui/settings_wizard.glade.h:2
msgid "Wrong Settings Detected"
msgstr "发觉错误设置"

#: ../src/Gui/settings_wizard.glade.h:3
msgid ""
"Wrong settings were detected for some of the enabled reporter plugins. "
"Please use the buttons below to open the respective configuration and fix it "
"before you proceed, otherwise, the reporting process may fail.\n"
msgstr ""
"探测到有些启用的报告程序插件有错误设置。请使用以下按钮打开对应的配置并在继续"
"报告前修复它，否则报告过程会失败。\n"

